區議員，初選選民 聽我講

區議員同埋你既屋企人或者會影響到你情緒既親朋都要係2星期內就好離開香港 最遲1個月內
初選選民 我唔清楚初選既投票名單係咪真係已經即時銷毀 如果唔係既 你地都要決定係1年內帶埋屋企人同影響到你情緒既人離開香港

區議員離開後 希望你地可以全部參與流亡政權
然後離開左既香港人都要積極參與之後既海外活動

推 如果侵輸 我地4年後可能仲有機會
如果侵贏 都唔係即時可以搞掂支共 所以都係要離開先

推

一大早就有五毛比負皮 大家知道咩事

講到話走就走到咁

區議員 唔駛諗喇 你係香港冇野可以再做 做地方工作都做夠喇 你地係有能力既人 請你地去海外繼續你地既工作

我知呢個po 一定大量五毛潑冷水
唔緊要 你地係有自己邏輯思考 你會知道邊個講既野先係正確

區議員如果有財力上既問題 可以講出黎 我地香港人可以幫你 因為幫你地係幫緊我地自己

咁都關侵事

愛侵力可唔可以唔好個個post都騎劫

洗唔洗坐大飛入美領？

仲有 唔一定去歐美 可以去日本 台灣 或者智利等等冷門地區 只要你有能力去到就得 依家網絡發達 唔駛聚埋一齊

自己嚇自己

其實比人拉果d都未驚過
中共就係要嚇你
用拘捕去恐嚇香港人乖乖做順民

走難啊 依家輪到你揀？

咩叫影響到情緒

你走唔到 係你冇决心

呢隻狗一早 block 左
大家知咩事

收到🙋🏻‍♀️

最緊要走資

拉佢會令佢返香港既人

區議員們大家都知香港已經冇野做到 而且你就算唔走 你最終命運都係同今日果五十幾個一樣
所以你係必定要走

呢樣當然重要 大家見到智勇咁 都知走之前走曬資先

投過區議會民主派都要拉

大家可以起我底

如果影響到你情緒既人唔走 你都唔駛理喇
到時佢比人捉唔關你事 因為一早提醒過佢

咁你走咗未

Fear became the ultimate tool of this government.

唔撚走呀屌你老母
我寧願坐得唔得？

fear 你老母咩 依家真係捉鳩你呀

一打唔洗找

你冷靜啲啦
我覆你一句就搵人老母
成隻癲狗咁
靠你啲意見就死得啦

你見佢揀今日嚟拉就知好難唔關事

又走，走你老母咩

拉

佢晨早走左

利申：車區手足一直跟開

咪撚on9 咩時候仲咁唔理智

利申：流亡美國前線巴

1月6美國有嘢搞時又做依啲動作，下屆美國總統對支態度又關唔關事呀？

都唔係第一次啦，你仲諗住佢哋係訓醒先去做嘢呀？

五毛黎，一早block左

初選果班素人

好on9
無限自我奄割

點算, 我好內疚, 我叫咗好多藍屍人去投 依家搞到佢地要走佬

下一步9成區議員

走走走 走你老母咩 拉

真雲海？唔係收皮

又出黎發癲

大家起我底時 起埋潑冷水既人底 自己判斷邊邊有問題

咁樓主走左未

比人收晒passport 不如你教我點走？

已燒毁

唔通依家坐緊冇走到嘅又係全部唔理智？

答：林鄭月娥公開發表言論令市民對政府反感

區議員 收咩passport

你叫投初選啲人都考慮走 我就有既
比人收晒野 我點走？

哦 一齊坐 冇曬希望就最happy 喇下嘛

開條件話初選投過嘅即時合資格做難民就話走到姐（希望有）
否則60萬入面班窮撚點走？戶口得2000機票都買唔起 屋企長期病老人又點？
又係到理想化移民好easy
叫人走係好 但唔好情緒勒索唔走=on9

60萬人坐大飛
勁過dunkirk

pushh

佢5毛來咁認真做咩

又撐封關又叫人走

走唔到嗰堆係咪可以去自首？

發完癲未

我去坐，你喺出面俾希望大家囉你咁勁，靠你啦

封關封中国呀
你訓撚醒未呀

on9

投票革命成班傻仔以為冇成本又可以玩嘢，用埋哂啲旁門左道走精面

認真，拉下一個，拉下一個仲驚，唔知幾時到自己
而家一次過比人拉反而無咁驚

當初投票就係想選人
可以選嘅人都走嘅話
咁剩低嘅人做順民？
一日到黑叫人走走走
咁當初爭取啲乜

立法會冇投票，冇投獻世派都要拉

講緊係你未坐但有被捕風險嘅，唔走等拉？醒目少少，留得青山在，你估坐緊嘅手足見到你埋去坐會好撚開心？唔好傻啦

人哋未捉鳩你 你就驚到縮返入老母個閪度

咁咪做政治犯，入去坐10年8年就光復到香港？

捉到埋身仲走撚到？

走撚完未
咁撚多tweet等住你推
每日任務都有得你做
同我講無野做到叫人走
走你老母呀

點樣？拉百幾萬人？

傻先至走，初選60萬人去自首，坐爆佢監獄，睇支那登點做

唔好睇到自己咁重要 國安處拉嗮出名嘅人就得 平民wfc

On9睇到自己咁高，人地真係who fucking care你，中國係新疆做嘅野全世界都知，咁打左中國未？

而家先拉五十幾個初選議員 就要驚到要叫六十萬人走？

支持個人選擇但要有心理準備

推 大家有冇見過咁多五毛係一個細post 到未？
自己諗諗點解

許智峰走個陣其他議心諗，未到我嘅，初選議員被拉個陣，60萬選民心諗，未到我嘅

乜9都人走

留返你呢d垃圾係度有咩用？

佢哋就係咁樣諗

議員*

屌你改埋名叫孫中山

文革死得最多就係普通人 當時好多中國人好似你咁諗以為自己只係普通人無理由搞佢，點知轉頭就有人舉報佢順便拉佢出嚟批鬥，所以喺中共統治下唔好再用你嘅常識用猜想中共嘅行為邏輯。

連衛兵仲有一種僥倖嘅心理

相對比人拉去坐監反而喺外國更加有用，好似之峰入咗去坐外國關注度變零。

同意樓主，攬炒咗呢個地方，留低等死咩，想返來都等有條件重建先返。。。當年Nazi逼害猶太人咁，唔走就死得

正視聽！！！
港共今日拉五十幾個初選議員為乜？就係要你班撚樣驚，驚到冇人再夠膽領導呢場運動，香港人冇人再夠膽出嚟，驚到全部移民走撚晒，然後支那派人落嚟換血，香港正式玩撚完變深圳。
咪撚再散播恐懼啦屌，議員或者區議員呢啲就可能話要走姐。600,000初選選民驚乜鳩，一味散播恐懼叫人走場運動仲點行落去？

推 最緊要比大家見到個po 睇到後考慮走定唔走 唔係我決定 但你一定要有呢個概念

燒到埋身仲唔走，岩架啦，一齊入去坐，一齊唱榮光然後坐十年啦然後外國手足唔夠人，之後抗爭就真係完

答到我未？我比人收晒野點走？
定我唔走又係抵死

而家人地有機會被捕又有得走，點解唔走先？係咪想全部人入去坐先開心？

算把啦 去外國你班人都唔抗爭架啦
去外國嚟咪又係走難 唔好講到去外國抗爭咁好聽啦
定你去咗外國會學點打仗點用槍再返嚟光復香港？

咁你咪走囉 以後食黃店都犯法係咪就走
既然咩都犯國安法點解唔同佢打過而係走
其實你走得就同放棄呢到一樣啦

留係香港等救兵囉你咪岩架啦，唱多啲榮光或者去食黃店就救到手足

讀多啲書啦

階級鬥爭都唔識

唔駛人救啦 我都係到等坐架渣
你班人慢慢移民移飽佢啦

你打到幾多？殺完林鄭之後咪有第二個林鄭

你咁講一開始就唔好抗爭算啦

有冇睇上面架？唔好以為得你一個有去前線先得架

得啦 知你去完前線仲走到啊
對唔撚住啊 我比人拉完就上庭走唔到啊
我留喺香港等死架渣

一個方法唔得唔識變通？

驚緊乜鳩

咁係咪走晒去外國就救到香港？係既我游水都跟你哋走

你要咁講野我冇野好講，但唔該唔好阻人走

我幾時有阻人走 我問樓主我比人收晒野點走
你就死咬我唱歌就贏

許智峯就醒水一早走咗

人地講緊區議員同家屬走人，你九唔搭八

佢叫有投初選既人走啊 你去美國去到唔識睇中文？

走咪走，洗同你交代咁多咩

你嘅態度就係唔想人走，走反而係保存實力好似猶太人出走二千年四散全世界，今日成功再一次立國四散嘅猶太人再一次重聚，如果猶太人似你咁諗覺得自己唔會被趕盡殺絕，今日仲會有以色列？

？？？？ 手足你係咪唔識中文
你屌鳩完我 話樓主叫家屬同區議員走
我話返佢有叫投初選啲人走
你就屌返我走咪走？？？你到底係咪溝通有問題

岩岩話初選選民名單銷毀左 咁應該選民唔駛走住

坐大飛，只會去到鹽田。

我既態度係唔走既人唔係抵死而係佢本身走唔到
係你哋班人日日講到唔走個啲抵比人殺比人姦咁
你唔比佢有屋企人/朋友比人拉咗 坐緊而令佢唔想走？
走同唔走都苦衷都有原因
走亦都唔係比你哋用埋啲打國際線既肉酸理由走
你講一句我怕死 所以走咪得

是但啦，你想點我管唔到，保重啦，我寧願你屌柒我我都要盡可能叫人走

寫返封悔書就冇事架啦。

個個都怕死，我怕死喎，我仲有大把世界，點解要俾共產黨控制我嘅人生？

我無話留係到啲人抵死，我覺得去留自己決定，但我係希望走到嘅人可以走，就係咁簡單
走唔到嘅手足我好抱歉，我只可以盡我能力保存更多香港人

唔好意思 我唔怕死 唔好講到個個都怕死
你要叫人走我唔會阻止你哋
但請你哋某啲人既言論唔好講到留低既人係抵死一樣

讀緊書點走？

鍾劍華再次強調去年約60萬投票人的個人資料完全銷毀，市民無須憂慮。

60 萬人一齊坐監 有咩好驚？

又無人讀話身無分文都要走，走都係希望保留實力繼續為香港發聲，依家下一步可能就係言論管制香港人連反對政府嘅聲音都會壓制，而海外就變成香港人唯一發聲渠道就好似維吾爾人、西藏人一樣

拉1，2 成已經令到你地班友驚到走喇

因為你仲心存僥倖 覺得唔會臨到你身上

你應該講成班2020年區議會選舉,
投左民主黨既. 走得好走.

遲下用信用評審.
呢班人隨時, 唔可成家去旅行或移民.
(所有投左民主黨既人,港共已經記錄在案.)

Remarks:
走得好走. 走得一個得一個.
留得青山在,那怕無柴燒.